突發！黃大仙有狗！

2233即時

推 有三車！！

33m小巴改道

要佢地出黎行
熱死

再推

10

9

8

講左驅散

7

燒街衣咋喎

推推推

BE WATER

阻住十方眾生 搵食小心 以後冇嘢食 呀

6

又拔槍又放狗
有第二代葉繼歡？
吊你老味 死黑警

終於有人睇到

2245
警車正德街進場中 睇路

黃大仙愛犬日？？？

2245
手足睇路